{  "Name": "Оценка навыков мотивации персонала",  "Questions": [    {
  "Question": "Какой подход вы предпочитаете для мотивации сотрудников?",      "Answers": [        "Материальные бонусы",        "Признание и развитие"
  ]    },    {      "Question": "Что, на ваш взгляд, является ключевым мотиватором для сотрудников?",
  "Answers": [        "Высокая зарплата",        "Интересная работа"      ]
},    {
  "Question": "Как часто вы проводите встречи для обсуждения целей сотрудников?",      "Answers": [        "Редко, только по необходимости",        "Регулярно, чтобы отслеживать прогресс"
  ]    },    {      "Question": "Как вы реагируете на успехи сотрудников?",
  "Answers": [        "Премия за достижения",        "Организую публичное признание"      ]
},    {      "Question": "Какой метод вы чаще используете для мотивации команды?",      "Answers": [
  "Даю строгие указания",        "Поощряю инициативу"      ]    },
  {      "Question": "Как вы обеспечиваете вовлеченность сотрудников в рабочий процесс?",      "Answers": [        "Устанавливаю четкие задачи и дедлайны",
    "Слушаю их идеи и вовлекаю в принятие решений"      ]    },    {
    "Question": "Как вы поступаете, если сотрудник испытывает трудности на работе?",      "Answers": [        "Ставлю перед ним новые вызовы",        "Оказываю поддержку и ищу пути решения"
    ]    },    {      "Question": "Как вы оцениваете важность личных целей сотрудников в их работе?",
    "Answers": [        "Важно только достижение общих целей компании",        "Считаю важным учитывать личные цели"      ]
  },    {      "Question": "Что вы считаете более важным для повышения мотивации?",
    "Answers": [        "Предоставить финансовую стабильность",        "Создать возможности для карьерного роста"      ]
  },    {      "Question": "Как вы поступаете с сотрудниками, чья мотивация упала?",
    "Answers": [        "Устанавливаю более жесткие рамки",        "Провожу беседу, чтобы понять причину"      ]
  },    {      "Question": "Какой способ мотивации вы считаете более эффективным?",      "Answers": [
    "Контроль выполнения задач",        "Предоставление автономии"      ]    },
  {      "Question": "Как вы поддерживаете баланс между личной жизнью сотрудников и их работой?",      "Answers": [
    "Требую соблюдения рабочих стандартов",        "Стимулирую гибкий график и баланс"      ]    },
  {      "Question": "Как часто вы признаете вклад сотрудников в успех компании?",      "Answers": [        "Иногда, при крупных успехах",
    "Часто, даже за небольшие достижения"      ]    },    {
    "Question": "Какой подход к мотивации вы считаете более важным?",      "Answers": [        "Обеспечить конкурентную зарплату",
      "Создать позитивную рабочую атмосферу"      ]    },    {
    "Question": "Как вы относитесь к развитию сотрудников?",      "Answers": [        "Предпочитаю, чтобы они фокусировались на текущих задачах",        "Стимулирую их профессиональный рост"
    ]    },    {      "Question": "Как вы оцениваете важность нематериальной мотивации?",
    "Answers": [        "Она менее важна, чем материальные факторы",        "Она играет ключевую роль"      ]
  }  ],  "AnswerCost": [ 1, 2 ],  "Results": [
  {      "From": 16,      "To": 21,      "Message": "Ваш подход к мотивации персонала нуждается в улучшении. Для улучшения мотивации сотрудников изучите их потребности, проводя опросы или личные беседы. Внедряйте нематериальные методы мотивации, такие как признание заслуг, гибкий график или возможности профессионального роста. Регулярная обратная связь и демонстрация ценности вклада сотрудников помогут улучшить атмосферу."
  },    {      "From": 22,      "To": 27,
    "Message": "Ваши навыки мотивации находятся на хорошем уровне, но попробуйте использовать индивидуальный подход, внедряя новые стратегии для повышения вовлеченности. Более активно применяйте геймификацию и вовлекающие мероприятия, чтобы укрепить заинтересованность сотрудников."    },    {      "From": 28,
    "To": 32,"Message": "Вы демонстрируете высокий уровень навыков мотивации! Ваш подход помогает поддерживать вовлеченность и удовлетворенность сотрудников. Продолжайте совершенствовать методы и делиться своим опытом с коллегами."    }  ]
}